開左gsync 播片會聲畫唔同步

用緊asus pg279q 165Hz, 當開左gsync播youtube/長影片, 開始無事,隔一陣聲音會慢慢快過畫面, 熄左gsync先無事。搞左好耐都唔掂, 試過重裝過windows, nv driver, audio driver, 打機又好似無野
display card : RTX 2080 ti , win10 1909

咁咪唔開？一定要開？

其實唔開都得, 不過想研究下邊到出事

希望閣下不幸需修理任何物品時均會被維修人員打回頭並贈予一句
「咁咪唔用？一定要用？」

咩出 hdmi 幾? display port?

display port

Go to "Sound" control panel Go to active output. Then "Enhancements" THEN click "Disable all enhancements"

同你一樣 用緊X27 2080TI

用緊Z390 AORUS MASTER 冇呢個TAB
試過REINSTALL REALTEK AUDIO DRIVER都冇
Gigabyte 個REALTEK APP 又冇得較

冇開gsync 一樣唔同步

我估係win10聲音控制台, double click隻喇叭內容果到, 岩岩較左試緊

我Monitor 個喇叭先有enhancement呢頁 其他output 就冇

唔得

復古d 轉hdmi output 試下?

買左部gsync 既MON
但張卡係1070

隻mon hdmi頭出得60hz, 無gsync

樓主都認同，唔一定要開gsync

我都認同因為我就係樓主

你幻想自己係樓主？

分身

我係侵侵分身

你姓侵?

開始無聊起黎，我唔信你分身，show me

幾耐會出事，我想試下我果部有冇事

why i need to show u?